一人一句你唔知點解嘅歌詞

你六歲當天，已是我偶像
by 陳奕迅-時光倒流二十年

照直解 有乜野唔明

情人遊天地 日月換行李

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

男人心一字馬

I say one two three four
You say one two three four

活著為求什麼/披星戴月

色彩要糜爛地製造

首歌好聽但陳詠謙麻麻

陳詠謙啲歌詞

吻停不知幾多歲的你